(台測)無敵破壞王1-2 監獄格鬥4>2>3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.「無敵破壞王」（Wreck-It Ralph）生活在一個1980年代出品的電子遊戲《修繕王阿修》（Fix-It Felix, Jr.）中。他的身分是每天在遊戲中的好人公寓大搞破壞的一個反派角色，修繕王阿修（Fix-It Felix）則是由玩家操作，及時趕到進行修補的英雄人物，阿修贏得許多獎牌並包攬一切榮耀。日復一日，破壞王雷夫漸漸厭倦了自己作為反派的生活，看到阿修被勝利的光環所圍繞，自己卻只能在孤單地生活在遊戲裡的垃圾堆角落中，讓他感到非常不是滋味。某天在30周年的派對上與好人公寓的房東老金起爭執之後，決定賭一口氣..

2.消滅渦輪六年後，破壞王雷夫和雲妮露·凡史威茲一直是好朋友，每天完成立瓦親子遊樂場（Litwak's Family Fun Center and Arcade）的工作後，晚上兩人會出去散心。然而，在賽車遊戲《甜蜜衝刺》（Sugar Rush）當了六年賽車手的雲妮露早就厭倦了毫無變化的賽道，所以雷夫突發奇想，給雲妮露開了一條隱藏賽道。對於這條賽道，雲妮露很享受，然而它造成遊戲脫離了玩家控制，街機上的方向盤被卡住，玩家不小心折斷了方向盤。立瓦想把方向盤重新接上，不料將其弄斷。得知遊戲廠商已經倒閉多年，立瓦別無選擇，只能忍痛將《甜蜜衝刺》的電源拔掉，雲妮露和遊戲中的角色成了無業遊民

3.犯人戰士尤裏?伯伊卡（斯科特阿金斯 飾）霸氣回歸!依然要參加格鬥賽!然而這一部裏，當他把對手解決掉後，對手意外死亡，這也讓他重新審視自己參賽的意義，尤其發現遺孀被幕後黑手控制，他要爲她的自由而戰!不過這次的對手更難對付了!

4.故事敘述在前集過後的數年，前世界重量級拳王喬治·「冰人」·錢伯為了在退休時間賺點錢，便而前往俄羅斯拍廣告。在造訪當地進行的一系列的拳擊比賽時，他遭他人誣陷持有古柯鹼，而再度被送往監獄，但那裡的氣候卻比以前待的監獄還要寒冷。
在那他發現了該監獄官員安排的非法綜合格鬥賽，以助在外的大亨賺取賭金。為此，冰人與背後的大亨達成協議，只要打倒獄中最強的戰士尤里·波卡就能重獲自由..

5.故事敘述繼前集的數年過後，右膝受傷的失去戰力的尤里·波卡因自卑而引退，而改至廁所打掃。但因黑幫老大兼監獄格鬥的大亨嘎卡的緣故，使得尤里再次復出參戰。後來，尤里被轉送往喬治亞；在那，他除了面對喜歡碎碎念並與自己不合的美國人托波外，還要和來自他國的囚犯們展開廝殺..

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野